港台影到灰衫狗推女市民落地，涉普通襲擊

Backup！睇班狗點兜

推

最奇怪：

1.咁多人居然有人零零舍知佢係犬！！
2.咁亂返工，鳩吹入唔到點解唔打電話？？
3. 返犬工帶咁多工具又保鮮紙？？少林足球整車佬呀？？

各位, 見到有證據就要BACKUP

非禮加襲擊

咁要告埋追佢果班wo

番工隻手包晒保鮮紙？佢做廚師？定保鮮紙筒？

根本有心入去人堆個度搞撚事啦

一個交通部文職人員 半夜返工真係好合情合理
呢句好笑

根據警犬講法 推人後腦著地 除時會死人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

pish him to jail

唔好推啦 再推炒出國際

佢 煽動暴動 事敗後往警總逃逸

收皮啦
講緊佢推市民落地
炒乜撚野車

唔好再講保鮮紙 閃光燈嚟
而家要集中講推人落地下

pish

嘩 隻狗跑得好快 最衰澳門狗場無左

阿蛇趕返工 中途心急推人落地 再唔小心衝擊警署
點解咁都唔可以包容？

同埋起腳踢狗果理會唔會攬炒

Push

屌佢老母死賤種

推到仆街

屌你老母

人地襲擊後逃逸wor師父

backup

香港警犬專打女人

推爆佢

Backup

你見到邊個 洗唔洗幫你懸紅？

推到佢仆街

其實有冇圖睇到有保鮮紙?

呢個真係關鍵o黎

推到佢仆街啦
返工要推跌人?
打rugby呀屌你?

收皮啦 比人圍 警犬走 條女on9想拉住人點知比人撞開 ，黑心講句死左都係自己拎黎

嘩

張蛇玩緊無雙

咁多人圍一個點解都走得甩

推到仆街死

On9
你講得出隊友抵死都知你咩料
完全封鎖

push

推 快back up

黑警一定要死全家

推上國際

Backup!港台今次真係

告佢 告佢 告佢

係有無show委任證話自已係警察？

最好捉住佢隻腳，不過冇得怪

證明左一樣野， 班狗無Gear, 驚撚過我同你

back up！！

又有班傻9會話唔好搞咁多野怕炒車啦

警犬朋友你好，你一家大細比狗屌
Translation: 汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪

笑到仆街

如果佢冇出示狗隻證明

比人制服左係地下 算唔算虐畜

改撚左個名叫真係無人性算啦垃圾

啲維隱PAGE係咁幫佢洗白，似乎真係好驚

勁多五毛、三毛同黑警又想淡化件事

收皮喇有曬證據啊

佢唔撚入去點會俾人圍呀on9

我都係講事實姐乜你以為現實 會告得入咩

冇保鮮紙 閃燈+汗反光黎

黑警

告鳩佢啦dklm 事主如果落案 我唔介意夾錢 唔好比狗好過

幾多分到？

幫推

直接block

咁作為一個汽車維修員嘅示威者
有士巴拿都好合情合理

但事主都會俾人告非法集結或其他罪名

好多野都係雙向

係後面出手個幾位都係
隻狗推個下都係
用雷射筆射住d 狗都係

根據第212章《侵害人身罪條例》第40條均屬違法。在法律上襲擊的定義很廣泛，就算揮拳但完全沒有觸碰到對方的身體，都可構成普通襲擊罪。個人自衞和在對方同意下的情況而作出的襲擊，均可作為免責辯護。

隻狗會用個人自衛作辨護

水刮隊長主動究竟出嚟做乜

同我諗既一樣

想搞大佢暴力清場 爭取民意

push 個女仔比黑警推 告到佢甩褲

推啦

發夢好多人貼佢街招

咁真係炒車多

其實我會覺得佢地入去係為左睇下邊d搞事 認一認樣，之後拉都唔會拉錯人，但你地就係咁叫人出示委任證

lush

好彩冇追上去

製造暴動

三毛
驗眼啦手汗一塊塊真係第一次見

有晒片，連登仔仲想屈灰衫狗帶頭煽動人衝上去

要推啦

咁多人，拉佢落地暗角佢啦

佢做清潔架

會唔會被人包圍緊叫個伙記單拖返工呀？

Ching
唔知你係唔係我地呢個位啦
尋日隻狗係軍器廠街尾近告士打道果邊行番去扶手梯個位
沿路已經叫班兄弟咪撚郁手
但個個又推又起腳又拉
跟住先到你講佢推開人果位

CCTVB影到上半集嫁

岩啦，出黎啦，

等我一次過扑7哂你地

推 back up

上到庭 就眼睇都係告唔入
後面幾十人拉住佢 佢直前走 走足 可能唔覺意推到 前面既人

死灰狗

2019.06.27
不論原因，黑警行為只有以下目的：
1. 以警員身份混入示威人士當中：製造混亂
2. 幾千示威者包圍下聲稱"返工"： 挑釁示威人士
3. 手執武器下衝入警總：煽動示威人士

文宣組兄弟， 今次定性係警察試圖混入群眾製造暴動失敗。

警察好驚你地搞大「警察煽動暴動」呢單嘢。

【警報】連登已有大量黑警進場 想大事化無

女警facebook教唆示威者衝擊!!

你仲唔仆街

驗下眼先Ok？

達陣！！！

收皮啦on9

個女仲係背向佢㗎喎

警犬

hit and run, 告得

起底>block＞完

唔好係唔係都話人三毛 自己搵多幾張圖先 唔好盲撐

政府眼中 遊行應該難搞過黑社會

想問保鮮紙 幾多分鐘有?

有冇現場手足交代下成件事開始

油汗

灰狗既老婆同個女 見到未呀
你老公/老豆 公然推跌個手無寸鐵既女仔呀
你確定佢第日唔會家暴你地？

咁關推個女仔咩事
個女仔有做以上呢啲嘢？

d狗真係畜生黎，敢做又唔敢認

成班漁農處職員捉狗咁捉
痴線

有顆心 笑撚到 公安有心？

告咩 虐畜？

咁都冇人 kick 到佢隻腳咁好彩

成班柒頭

人手推 屌你死黑警

告!

一開始班巴打點知佢係狗

推爆佢呼籲被推低位義士告條仆倒

告佢啦

要發夢搵返佢地

條黑警實話自衛

屌你老母前面咁撚多人冇人幫手捉住佢個個走得就走

推啦

單機啦冚家剷

喂係咪告呀
睇下警犬知法犯法大獲d
定市民幫手阻止疑似罪犯大獲d

返工要推人落地

推 d癲狗周圍咬人

Puch

你老母當年生左你條賤種所以死左都係自己拎黎

以佢身型 同打欖球一樣
三個都拉唔住

仆街 咁樣推個女仔

以後啲黑警渣車返工 , 撞車都可以脫罪， 因為佢地都係返工途中？

無一個人識踢波/RUBY/柔術? .....KICK 人都識呱.....

仆街，人地唔知真係可以撼親個頭㗎
屌你灰色狗仔

警狗死全家
佢老婆同仔女都係人推出馬路撞死
諗起就爽

屌你老母rugby咁撚樣

推撚爆佢

文宣組請瞄準女權組織

講真佢又幾好身手

好撚驚以後出街會molala俾休班警撞

然後話自己返工途中脫罪

呢個真

推到佢坐監

希望該名女市民會搵議員律師幫手

推撚爆

！！《紐約時報》查緊班黑警！！

告埋個十幾條友追住灰衫狗
全部一齊坐監就正

有保鮮紙架盲毛

咁撚快既

記得backup呀！

0:03 推女仔落地

根本應該搵堆人打鳩佢一身

其實都係得幾個捉佢
如果個個都想捉佢 佢一步路都行唔到呀

推！

我睇完都係咁諗，十幾人都捉唔住一隻
不過算啦，大家本身目標又唔係去捉野狗

完美演譯咩叫落荒而逃

推
啲狗一野堆個女仔落地
平時對女朋友/老婆會唔會仲過份啲呢

呀蛇休班唔駛你教。

減左速+紅圈圈住
請廣傳

當值警員煽動暴動？

一個大隻佬全速咁跑
有幾多人真係夠膽頂 睇片都見到好多人避開

正式人型狗

夾硬捉分分鐘揹襲警罪
曾健超當年淋臭水都告得入

事件發生在 23:45
番工隻手包晒保鮮紙
警察三更為
A: 0700-1545
B: 1500-2345
C: 2300-0745
成件事應該係咁-
A: 0700-1545 (當時張Sir 係要去Esso⛽️ Part time🧼:blue_car:, 不過行錯去警總)
B: 1500-2345 (張Sir早退，但係漏咗野要返公司攞🤦🏻‍♂️)
C: 2300-0745 (張sir有一顆心❤️返工，不過遲到45分鐘🥺）

大家唔好淨係掛住食花生啦，幫手推下，關注下啲正經Post 啦！！！

告急！！！29號自動通過 海濱要變做軍事碼頭！！！

最衰圍唔到佢 比佢走甩

推人落地哩下就真係有得造大佢啦
Push push push

推推

見到呢條片想講
你班示威者練大隻d得唔得
拉都拉唔實

Btw 推到呢個警犬死

你呢啲賤種全家俾狗屌都係自己拎嚟

果刻冇人知佢係警察喎

Pish

班洗底撚仲有咩野好講

又要跟機

擺底1000 出糧啦

無雙mode on

你認到邊個就快啲報警啦賤種狗
你老母俾狗屌就正

你呢啲垃圾幫警犬含撚都係自己拎黎

班狗開個閘又盾又頭盔 屌你老母 出面全部都係手無寸鐵既市民

咁對你班畜龍 我地係咪要著到ironman咁先合理

題目： 黑警當街打女人
諗起都爽

痴撚線！點樣可以告鳩條撚樣

屌
比卡超譴責示威者阻灰狗返工喎

記得快報！！

補多張

啲汗可以抹到好似保鮮紙都係第一次見

推人落地 仆街啦屌

體能好到咁多個都捉唔住佢

見到你呢d撚樣講on9真係想屌你老母

個女仔有冇事

一定要推！！！！

好仆街呀

推到佢仆街
返工要推人？

人地返工要比示威者圍？踢？追？拉住？

遲到成個鍾都係好正常

睇多幾次，現場其實反應唔切
都好難怪捉唔住佢

但佢好明顯想引起混亂，然後引人跟佢衝啦。

周浩鼎話個警案係俾示威者追打

有冇片睇，佢帶住保鮮紙、工具出現先

休班警定臥底？

仆街黑警

隻狗示範咗：
乜嘢係 逃犯 比你睇！

堂堂香港警察，做埋啲鬼鬼祟祟，陰陰濕濕嘅事

令人作嘔

唔怪得咁多人想蓋過呢單野

走甩都無用 有哂相
驚狗有排煩

推到隻狗仆街

嘩會唔會警察意圖謀殺呀？

推
仆街黑警同cctvb
咁撚樣斷正都仲想兜

咁pk

係屯門嘅高級督察 半夜返灣仔狗總

麻煩文宣組要大推依件事
要講明佢冇拎委任證，仲要推女示威者落地

原來左右手都有保鮮紙？

一齊去警處報警

但我發夢見到佢係夏確嗰邊開始俾人追㗎喎
到底成件事係點發現

但依家佢地大哂 點拉

推推推推推

如果要告佢 係咪要個女仔去告佢
再睇警犬落唔落charge?

事件係佢冇表明身份同非執勤時發生，建議直接報警，唔使經行之有效嘅機制投訴

屌你老母躝啦你

咁多人都比佢走到 佢新手幾好

差佬打人就無事
屌你咩野世界

前面有起碼廿個 責都責得死佢啦

試圖假份示威者，敗露後即主動挑釁示威者制造衝突。

唔好比灰衫狗走甩呢筆數

和平示威，只係想了解佢身份及動機。無人威脅佢。

細圖睇似保鮮紙 放大又唔似

一張左手一張右手
如果光影效果都係保鮮紙
佢成塊都係保鮮紙

成塊面都係保鮮紙

返工包到成塊而都係保鮮紙

其他人唔洗 係真係唔知點解得佢要
所以唔知佢返乜撚野工咁慘呢可

屌你老母 單機啦你

好啊 支持一齊告

和平示威，無諗住捉人圍人，全程都無人威脅佢，只係想知佢身份動機。係佢心虛走，係可疑之下再去追問了解。如果真係圍佢，幾百人佢一個點可以走甩，連衫都無爛。示威者係和平理性。

混入人群後身份可疑，敗露後被問身份後心虛，無表明身份下逃走，有可疑人仕，示威人群想上前了解。

Thanks Ching

除左恭喜都唔知講咩好

屌佢老母狗果然係狗
跑得幾撚快

屌你老母死黑警

希望警方澄清，灰衫男子當時係在返工途中，還是已經是在工作中?請公開值勤紀錄，已表清白。

屌你老母有心推架喎

屌好似睇緊衝鋒21咁

報警

二五仔

PK打女人

無人報警

佢推咗第一下
之後對佢做咩都係制服佢嘅行為

好撚仆街

hit and run

只要證明到佢唔係返工時間，包佢冚家鏟

推佢老母

推！！

你講你哋班警賊柒出國際?
Fuck the police! 死差佬屌你老母!

睇留言都睇得出邊啲ac係黑狗
講嘢模式同IG story個堆黑狗係一撚樣
個種自以為是嘅柒味真係點包都包唔撚住

公民黨班律師可以做野未？

push push backup！

下幫手制服疑犯有罪？佢想衝擊警總喎

希望有份發夢意圖拉停呢位阿蛇既師兄，用朋有AC回覆下當時情況

正仆街

公平D啦
同黑警有分別咩?

阿Sir你趺咗張委任證喎

唔好智障啦你

保鮮個雪糕筒

在場市民既主觀判斷本身就唔一定係事實 唔係公唔公平 合理懷疑就得啦 又唔係行私刑 有咩交比警察查囉

諗極都唔明，點解佢要甘返工， 除左制造新聞之外

Pash

好撚嬲

同法官解釋

咁多人去捉都捉唔到？

原來係條友第一個出手打人先

收皮啦屌你老母兜撚夠未

psuh

點解釋！死渣滓

女市民唔該出黎告鳩佢

單機啦 柒頭 0.3毛

所以咪話隻狗都係
無話條女係 講緊其他人

睇返片, 真係無保鮮紙

上facebook睇返片啦

含撚啦你

片

影得好撚清楚條撚樣推低左個絲打
有冇手足整到gif

仲喺度講乜鳩野保鮮紙啫～依家佢推個唔關事嘅女仔落地下就千真萬確，吟詩都吟唔甩。你哋班撚屌咁撚鍾意講保鮮紙，出去開post講。

另外送多一打膠黑狗

//警察公共關係科總警司謝振中表示，沒有警員扮成示威者或作出煽動，指該警員正準備當夜更，但受到不禮貌對待，對示威者行為強烈譴責，又指有通知警員不可行就勿回總部，「但同事有顆心」。

屌你 咪叫咗你黃咗就咪返來 返來做咩咪撚吖 宜家全世界都知啦

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

到底點樣可以整治啲狗

[突發]會展出現大量黑警

你番屋企食屎啦

推爆佢！